（噁心到極點了）有冇人好鍾意鼠類動物？

有時半夜落屋企樓下食煙（暗角位影響唔到人，儘管詛咒）不時見到啲老鼠出嚟搵食，有次見過兩隻老鼠bb走出嚟，大唔過我手掌心好細粒好得意，跑又跑唔郁，似係啱啱出齊啲毛
一見到我就想走，一隻走得甩，另外一隻又戇尻尻咁，明明係平地，我一腳擋住佢去路，佢連兜路都唔識就走返轉頭，我第二隻腳塞住佢退路佢又走返轉頭，咁樣俾我撚足兩分鐘來回尻行都逃走唔到，傻到咁
嗰刻開始我呢世人唔再討厭老鼠了
如果唔係驚佢周身病毒，我真係會捉返屋企養！

痴撚線

比着係成年老鼠我唔會留情，見到係bb變咗大愛撚，玩完放生

Pigmy

浸酒真係一流

煮

大大隻個啲乜春天竺鼠仲正
浸佢半年多啲
補撚到七孔流血